朱凱迪係最幫得手果幾個議員，大家唔好再比五毛、警犬分化

Push

分化狗全家死

屌下好啦，佢都係香港人嚟架

光復香港，時代革命 要傳比大眾嘅訊息可能係

佢有道歉同講番咩事已經俾好多垃圾官好多
包容都係我地要學習既野來

掉核彈也不割席

幫連仔講返句公道說話

大量P牌狗有計劃地分化

大量未知勢力滲入連登帶風向

我明白佢原本嘅意思，喺我真係睇到個記者會出爐嘅時候，我同佢感覺相似

係覺得慚愧，大人到底有幾咁不濟先迫到啲細路要企出嚟面對大眾，去控訴個政權嘅不義

激動係源於未有好好保護你哋之餘，你哋反而表現得比我哋更加勇敢嘅羞愧

對唔住

唔會，hidi絕對有功有勞